〔牧師嘅啟發〕我係不折不扣嘅和理非，聽日我絕對會出嚟。

因為

人多就可以保護到所有人

勇武、和理非同行，多你一個真係多好多！
當你淆底諗緊縮唔縮沙，不如諗下，一路以嚟我哋之間嘅互信，係令我哋可以走到呢度嘅原因！

因為相信大家，就算驚都好，從來都唔會由得手足置身危險。

所以聽日，我哋得2個女仔都會入去！

山長水遠深入敵陣都無懼，係因為大家都係值得信任嘅人！

各位，好好休息，聽日見

光復香港
時代革命

淆底嘅入嚟睇

仲有，今次政府reject遊行申請，某程度係試緊水溫。聽日嘅人數，係反映咗我哋抗爭到底嘅決心。如果人少，政府就會開始有位入，知道我哋驚啲咩，以後照板煮碗！

所以我哋更加唔可以淆！
要話畀班仆街聽，遊行本身就係我哋應有嘅權利，無論佢哋不反對定反對！
話事嘅係民意，唔係班閪狗！

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

更 加 唔 係 班 低 智 黑 社 會

到時你地可以同附近啲女仔組團 人多冇咁驚

會即場組多啲人啊
Full gear + 行山杖，呢個星期仲練咗啲防衛術，希望保護到自己同身邊嘅人

輕輕一推